% Studies

@Study{phd,
  date={2000/2010},
  title-en = {Ph.D. in Foo},
  title-es = {Doctorado en Foo},
  title-pt = {Doutorado em Foo},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar},
  organization-pt={Universidade de Bar},
  country = {Fakeland},
  description-es = {Hice descubrimientos novedosos sobre Bar.},
  description-en = {Did novel discoveries about Bar.},
  description-pt = {Fiz novos descobrimentos sobre Bar.},
  keywords = {degrees}
}
fancy
@Study{tech-a,
  date={1990/1995},
  title-en = {Deep studies on A+},
  title-es = {Estudios profundos de A+},
  title-pt = {Estudos profundos de A+},
  organization={Kx Systems},
  country = {Canada},
  description-es = {Aprendí A+ estudiando con Arthur Whitney.},
  description-en = {Learned A+ by studing with Arthur Whitney},
  description-pt = {Aprendi A+ estudando com Arthur Whitney.},
  note = {This was in the dawn of A},
  keywords = {tech}
}

@Study{tech-b,
  date={1990/1995},
  title-en = {Deep studies on B+},
  title-es = {Estudios profundos de B+},
  title-pt = {Estudos profundos de B+},
  organization={Nowhere},
  country = {},
  description-es = {Aprendí B+ estudiando con Ken Thompson.},
  description-en = {Learned B+ by studing with Ken Thompson.},
  description-pt = {Aprendi B+ estudando com Ken Thompson.},
  note = {This wasn't in the dawn of B.},
  keywords = {tech}
}

@Study{tech-c,
  date={1995/2000},
  title-en = {Deep studies on C},
  title-es = {Estudios profundos de C},
  title-pt = {Estudos profundos de C},
  organization={Nowhere},
  country = {},
  description-es = {Aprendí C estudiando con Ken Thompson.},
  description-en = {Learned C by studing with Ken Thompson.},
  description-pt = {Aprendi C estudando com Ken Thompson.},
  note = {This was in the dawn of C.},
  keywords = {tech}
}

% Positions

@Position{res2010,
  date={2010/},
  title = {researcher},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar},
  organization-pt={Universidade de Bar},
  country = {Fakeland},
  description-es = {Apoyaba como investigador en experimentos relacionados con dilataci\'on y contracci\'on espacio-temporal.},
  description-en = {I work as researcher in experiments related to spatio-temporal dilations and contractions.},
  description-pt = {Apoiei como pesquisador em experimentos relacionados à dilatação e contração no espaço-tempo.}
}

@Position{res1900,
  date={1900/1920},
  title = {researcher},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar},
  organization-pt={Universidade de Bar},
  country = {Fakeland},
  description-es = {Apoyaba como investigador en experimentos relacionados con dilataci\'on y contracci\'on espacio-temporal.},
  description-en = {I worked as researcher in experiments related to spatio-temporal dilations and contractions.},
  description-pt = {Apoiei como pesquisador em experimentos relacionados à dilatação e contração no espaço-tempo.},
  note = {This has a note.}
}

% Courses taught

@Course{qf101,
  date={2010/},
  title-es = {F\'isica Cu\'antica},
  title-en = {Quantum Physics},
  title-pt = {Física Quântica},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar},
  organization-pt={Universidade de Bar},
  Description-en = {Taught physics 101.},
  Description-es = {Ense\~n\'e a los principios b\'asicos de la f\'isica.}
}

@Course{qf202,
  dates={2018 and 2010/ and 2011-09 and 2018-S2 and 2011-s1},
  title-es = {F\'isica Cu\'antica 2},
  title-en = {Quantum Physics 2},
  title-pt = {Física Quântica 2},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar},
  organization-pt={Universidade de Bar},
  Description-en = {Taught physics 101.},
  Description-es = {Ense\~n\'e a los principios b\'asicos de la f\'isica.}
}

% Theses guided

@Thesis{doe2010,
  author = {Doe, John Jr.},
  date={2010-01-01/2010-02-01},
  title-en = {On time traveling and paradoxes},
  title-es = {Sobre viajes en el tiempo y paradojas},
  title-pt = {Sobre viagem no tempo e paradoxos},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar}, 
  organization-pt={Universidade de Bar},
  level = {doctor},
  note = {Co guided with myself.}
}


@Thesis{doe2011,
  author = {Doe, John Jr.},
  date={2010-10-01/2011-10-21},
  title-en = {On time traveling and paradoxes II},
  title-es = {Sobre viajes en el tiempo y paradojas II},
  title-pt = {Sobre viagem no tempo e paradoxos II},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar}, 
  organization-pt={Universidade de Bar},
  level = {Unknown level},
  note-es = {Co-guiado con mi otro yo.}
}

@Thesis{doe2012,
  author = {Doe, John Jr. Jr.},
  date={2012-01-01/2012-01-05},
  title-en = {On time traveling and paradoxes III},
  title-es = {Sobre viajes en el tiempo y paradojas III},
  title-pt = {Sobre viagem no tempo e paradoxos III},
  organization-en={Univeristy of Bar},
  organization-es={Universidad de Bar}, 
  organization-pt={Universidade de Bar},
  level = {doctor},
  note = {Co guided with myself.}
}

% Projects

@Project{g2050,
  title = {Spatio-temporal dilations and contractions},
  author = {John Doe and Jane Doe},
  Month = oct,
  role = {pi},
  funding = {TT Foundation},
  Year = {2050},
  number = {42},
  note = {Random comment about the project.}
}

@Project{g2017,
  title = {Foundations on the unknown},
  author = {John Doe},
  funding = {University of Unknown},
  role = {My inventend role},
  number = {42 and {$e$}},
  date = {2017-10/2018-11-01}
}

@Project{g2015,
  title = {Foundations for spatio-temporal dilations and contractions},
  author = {John Doe},
  funding = {University of Bar},
  date = {2015-10-01}
}

% Articles

@Article{doe2005,
  title = {Can we time travel?},
  Author = {Doe, J.},
  Journal = {Universal Journal of Bar},
  Year = {2005},
  Month = feb
}

% Memberships

@Cvmisc{mtt,
  title-en={TT Member},
  title-es={Miembro TT},
  title-pt={Membro TT},
  date={1920},
  keywords = {mem}
}

@Cvmisc{mttt,
  title-en={TTT Member},
  title-es={Miembro TTT},
  title-pt={Membro TTT},
  date={1921/1930},
  keywords = {mem}
}

@Cvmisc{mxtt,
  title-en={XTT Member},
  title-es={Miembro XTT},
  title-pt={Membro XTT},
  date={1930/},
  keywords = {mem}
}

% Presentations

@Presentation{gettysburg1863,
  title= {The Gettysburg Address},
  author = {Lincoln, Abraham},
  date= {1863-11-19},
  keywords={international},
  eventtitle = {Consecration of National Cemetery at Gettysburg},
  location={Gettysburg, PA}
}

@Presentation{tutorial2015,
  author = {Adams, John and Smith, John},
  title= {CV Design in \LaTeX},
  role = {Tutorial},
  date= {2015-10-04/2015-10-05},
  keywords={international},
  eventtitle = {\LaTeX Users Group},
  location={Dallas, TX}
}

@Presentation{invited2016,
  title= {CV Design in \LaTeX},
  role = {Invited Speaker},
  date= {2016-10-01},
  keywords={international},
  eventtitle = {\LaTeX Users Group},
  location={Houston, TX}
}

@Presentation{invited2020,
  title= {On time travel possibilities},
  role = {Invited Speaker},
  date= {2020-10-01/2020-12-10},
  keywords={international},
  eventtitle = {Time Travel Group},
  location={Somewhere around here}
}